В проекте использовались две ветки:
master как основная и new_branch как вспомогательная ветка для выполнения заданий на слияние через интерфейс 
GitLab или внутри локального репозитроия.

first commit - коммит закрепляющий первоначальное состояние файлов в моем проекте
change new_branch - просто добавлен комментарий, чтобы между файлом основной ветки и new_branch были минимальные различия.
changes for merge - новый комментарийБ коммит сделан перед слиянием основной ветки и new_branch 
Коммиты bad changes, problem 1, problem 2 использовались для создания конфликтных ситуаций при слиянии разных веток. 